--------------Configuration---------------------

git clone <url>
cd script
touch jesuisuntest.txt
git add .
git commit -m "fichier test"
git push -u origin main 


-----------Modification de ce fichier------------
git add .
git commit -m "modif fichier test pour config"
git push -u origin main 

------------Ajouts des fichiers du prof----------
cp -r 3src-TP/ script/

ls
	3src-TP/  README.md  jesuisuntest.txt

ls
	3src-TP/  Banner  README.md  jesuisuntest.txt  script.sh*  sshd_config

git add .
git commit -m "modif fichier test pour config"
git push -u origin main 


------------------A faire------------------------	
Création d'un utilisateur X
- Intégration de l'utilisateur X dans le groupe Sudo
- Configuration automatique du service SSHd
- Authorisation de se connecter sur le user X avec une clée ssh prédéfinie

------------------------------------------------
git add .
git commit -m "modif fichier jesuisuntest.txt"
git push -u origin main 

-------------------------------------------------

nano script.sh

#!/bin/bash
# Copier le fichier de configuration sur le serveur
cp ./config__files/ssh/sshd_config /etc/ssh/sshd_config
cp ./config__files/ssh/Banner /etc/Banner

# Redemarrer le service sshd
systemctl restart sshd

# Créer un utilisateur
adduser Deddenne
usermod -aG sudo Deddenne

----------------------------------------------------

git add .
git commit -m "modif fichier test, ssh, sshd_config"
git push -u origin main 


